依加落緊雨,陣間大家會去邊食飯

公園櫈濕哂，點撚樣食呀

入廁所食啦，女廁排緊隊喇。

Office涼住冷氣食

拎住個飯盒一路行商場一路食

好撚大風好撚大雨